大埔街坊有免費飯食!

請廣傳🙇‍♂
食得唔好晒😋
明天18/9(二)停課，有萬五個原本比學生的飯盒即將被棄😢

請大家通知多d大埔街坊👧🏻🧒🏻👵🏻👴🏻，11~1pm來大埔富亨邨亨翠樓地下💒(大埔循道衛理幼稚園)，攞免費飯盒🆓(為保鮮，食物先經冷藏🚚，需翻熱♨方可食用)。先到先得，派完即止。

食得唔好浪費